iPhone XS / MAX 用家討論區 （3）

繼續討論

iTunes/iTools 搵唔到部 XS 果D, 可以試下跟住依條 link update 個 Apple USB driver

PS: 個 Apple Mobile Device 未必一定係Under 裝置管理員個USB Controller

再問:

想問一問Xs max 入左2張sim card既時候，可唔可以好似an機一樣停用其中一張卡

我都未玩，今晚入第二張卡試下先

有無巴打有指引？

岩岩轉會過黎，發現啲相次序錯曬可以點搞

老灣機城留名

咁大整蠱？？

以前sd card啲相放到最新

用返google photo 算

我都搵緊 好似唔得

你用咩方法入相
用同步入既話又開唔番ICLOUD PHOTO

Move to iOS 咋

我自己手動入..後悔了
因為我好驚佢D FOLDER分錯晒

我依家都唔知啲folder 點搞

Photo show 埋WhatsApp d 圖

可以assign一張卡做電話一張卡做data
但應該不可以兩樣都停

iPhone 4 > 5s > 6+ > 7+ > Samsung S8+ > XS Max
雙修過, 認真始終都係IOS好用

FOLDER只係幫你分類
所有相都係會camera roll入面

你個cycle 9成都係ios 你用慣左姐

冇撞冇跌冇用mon貼個mon已經花撚哂

問咗兩日都冇256gb xs 灰 要trade in 真係麻煩

應該係

裸機用緊
唔會成日去檢查有無花

問邊間
頭兩日胃信除左max512 全機都有,

Weekend 同尋日問過銅鑼灣旺角將軍澳
佢話全線冇，唔知撚化我定點

Photo 同album 有乜分別？
另外係camera roll 有冇得拉右面條bar上上落落？

事實係各有各好 睇用家要乜only

想一炮過買xs max同watch，有冇手足知邊度有得免息分期？

外國話電話訊號同Wi-Fi接收都有問題
大家有冇遇到呢個情況？

想裸 銀邊會唔會甩色？

一炮過免息分期？

淨係覺得訊號收好左，死位office以前會收唔到而家都有3G

係呀

免息都係大鋪先做到

一炮過同分期係兩個有矛盾既概念黎ga wor

應該係一次過2樣買埋

有冇巴打ios個messages app
下面keep住有條bar寫住
downloading Messages from iCloud ?

Bugs?

Home pages app 自己走位...

邊到會買到x d原裝套

待機都咁食電

AOS

你地會唔會長開true tone ？

依家邊間鋪有得分期 恆生

其實都算易花
之前部x 祼機個mon花晒

咁點算，我花左幾條，遲d試下貼mon貼睇下會唔會冇左

會長開

由佢照用

我都諗緊
想係SMARTONE 出機

我問過幾間都無

我想出台機
順便轉PLAN

買淨機 打上卡中心做分期啦
再加個抵屌plan

家陣walkin仲有冇 256金色

想問下點解有D APP係MAX SHOW唔到野出來
但係係X有出到?
IPHONE X IOS11

求max機殼推介

試用咗一陣Dual Sim，得到既結論係真係要等iOS 再update
Apple 網上既support page 同現有iOS setting 既樣有少少唔同
Secondary sim 未可以stand by （至少我唔得, 唔知係咪唔識set）
可以指定用邊張sim 上網
WhatsApp 無得雙開

Max 鍵盤 有無得將揀輸入語言同個語音輸入
縮返上去一行過

我都搵唔到
宜家去外國旅行都要令反張香港sim card出黎唔可以擺係部Xs max 入面
因為怕佢收我漫遊錢
如果有得standby 張香港卡就好了

under 「mobile data」，Set 外國sim 得唔得？

我部X裸左一年，無跌過，都有好多暗花，無計，裸跑預左

你「standby」嘅意思係乜？插咗張SIM入部機已經係standby緊

定係你嘅意思係「off」、「offline」？

去衛迅trade 比佢地扣咗幾舊因爲個mon花咗

蘋果自己友出嘅皮套
$400

以前iPhone 4,5年代，我用套又用貼，賣機時咪一樣畀人話叉電位附近花左少少而扣錢
根本咩機都好用得一年半載點都會有野可以畀人抽稱
自始之後我決定裸跑，買套買貼D錢用黎買Apple Care好過

我意思係其中一張sim offline....做唔做到?

唔得

但而家d mon易爆好多

所以我係買AppleCare 之後裸跑算

其實花就冇咩所謂，最驚係跌爆mon，前幾代iPhone真係好襟跌，而家一個唔好彩跌爆你都咪話唔肉痛

點解側鍵+上聲音鍵 cap唔到圖?

用家問題，iphone係最好嘅！！！！

Xs max 如果off screen然後叉電會冇電到
一定要on screen 先會開始叉 你地係唔係咁？
之前X都唔會咁

有無人部max 個信號明明收爆
但有時會突然上唔到網 一陣又無事
我係用緊CSL

閃魔MON貼有冇咩推介

見佢有幾隻

download apps一定要禁開關制兩下？

有冇巴絲係出台機?
利申 想UPGRADE個PLAN，順便出機

Wifi慢左，test得以前一半速度

有無巴打搵到XS Max 機底Mic位 係開四個窿既殼

等多一個月

大家部iPhone Xs Max相機有冇唔smooth情況 即係喺未影相之前個Preview畫面，當移動部電話似冇之前啲機咁smooth....

有 同過部7，8plus 比較過有啲咁嘅情況 唔知hardware定software問題

可能太快放手，你下次hold一hold先放手應該次次得

頭先再試清楚,應該係話喺昏暗冇乜光線嘅環境下,呢個現象比其他機明顯

csl正常，之前我都試過

csl load空氣好正常

我搵到

用X都有著一下mon喎

整條Link嚟

乜唔係細聲+開關一齊禁2秒咩

音量+同開關同時按就得

聽筒位係咪應該有speaker

你唔係冇掛

我屌，有聲，今日打機先發覺

冇聲先岩，仲要包哂膠同貼...

重新開機又有返，嚇死

包左咩膠?
點樣試法

【iphonex手机壳iPhone xs max套XSMAX新款iPhonexs苹果x超薄iPonex磨砂plus潮牌mas纯色9硬壳黑色外壳8x硅胶ix】 点击链接，再选择浏览器咑閞；或復·制这段描述￥bYxrbfVen3d￥后到👉淘♂寳♀👈

我呢款都係
已經用緊，xs max, 好fit

用得耐眼痛 有冇人都係咁

條link唔得wo

係咪無裝淘寶app

我見一share 完幾秒後就有人睇過

呢隻太薄 之前用過啲薄殼就跌崩咗部機
Btw Thanks巴打

我部7+ 用呢啲殼1米高跌落石屎地都花咗

不過用得呢隻殼
目標都係手感+平時用唔花
跌落地基本上係無保護作用

上次就係捧住啲重野睇唔到路 聽完電話想塞入褲袋就G9G咗

呢D硬硬地，套入套出好易整花部機。

有冇人連部電話落電腦，但係itune冇反應？

我部Xs max 有時會斷上網幾十秒先再上到網

究竟faceid 幾時學習好

唔明 今代Face ID好快喎 有咩問題？

放枱未認到

試吓Alternative Appearance Set埋自己個樣
著重啲俾佢Scan到下巴位

睇下口罩有冇可能認到

口罩唔得 第一步Record依家Identify唔得你係人面 唔畀你Record

慘長期口罩出街

口罩唔同人面 每個口罩摺痕 大細都有唔同
做唔到Scanning

長期用同一款希望有一日解到

如果戴咗口罩都得既話
唯一認既面部特徵得返眼 咁樣安全性都大打折扣

有冇人256gb唔夠用？
想知你擺乜

有無人用唔到face id登入
係設定id係到又熄唔到

今日出街都試過一次，上Facebook 嗰陣 斷廿秒到。

就算認到個樣 都load唔到入去

點睇有冇人睇過

會彈notification 出嚟話有人睇緊你share 嘅嘢
不過應該唔會次次彈

我見外國有人話本身唔得
但有日忽然開始得咗

我希望得
日日返工帶口罩

iP7 Plus都試過
可以換Sim卡試，唔得就要換機

不過建議去多D唔同地方試下先
我係港九新界室內外坐車行路都試過

我就係用緊7 Plus,之前用6s plus接收好幾倍

Smartone

之前用X 依家轉咗max
啱啱喺到set緊隻s3 apple watch
諗住配對返落部新機
但搞極都係呢個畫面

有冇手足幫下手

你如果有一日得左 記住話我知

係可以嘅！set 張 sim咭開咗個 simlock，開機嗰陣唔解simlock就可以做到 offline 嘅效果！😎😎😎

有冇人用閃魔mon貼 個邊位好似遮住左啲咁

有冇人接通電話個時會震兩下？
有冇得熄咗佢

之前睇到嘅reddit discussion
如果真係得咗我又quote 返你

搵唔到喎 得XS

以我理解，mobile data任何時間都只係用其中一張sim卡。而語音通話先係雙待，隨時可以打出打入。

有冇巴打部XS Max升左上12.1？ 有大伏嗎？

但係我琴日試過，第二張卡收唔到打入，剩係打得出

之前d 機都冇試過,今次部max 咁好彩

想問下香港AppleCare係咪冇得官方分期付款？我見美國有

前幾日喺台中台北部Max好食電

係返到香港先正常番

可能當地訊號唔好. 如果佢收唔到DATA會係咁CHUR塊CHIPS 去SEARCH 增強訊號.
就會好食電

XS 套用唔用度落X?想買公廁綠皮套

套實套到，仲有空位

就返香港，想問下係外國買iphone 定返香港先買？我知iphone 唔係全球保，但呢度買比香港平910蚊，係無左1年保養。

有冇人成日wtsapp打完一句字，之後立即按傳送訊息個制係冇反應，成日都要按多一次先得？

點解待機都咁食電

想請問細機發熱情況勁唔勁?

上咗好多台灣嘅網站都話XS 好易發熱同散熱差

intel廢chips

有冇貼保護貼？

香港機有雙卡

岩岩上網見到話有外國單都照保 ,咁我應該照用算。 雙卡我唔會用到。

想問今次 XS MAX 港行喺咪全部都喺 ZA/A 型號㗎？
唔喺以往嘅 ZP（港版）？

apple連比鳩通每部10幾美金都慳

屌鳩佢 Gay Cook

唔關 intel modem 事, 台灣幾個台都係主力 Band 28, 港版唔 support 依段頻
所以要搵其他無咁好 signal o既頻, 比較食電好正常

個問題本身就係intel chip信號差引起

冇貼

同問
幫推

一齊唔好用貼啦

頂唔順轉左momax隻貼 發覺閃魔真係遮左啲
momax個cutting靚好多 但啲料冇閃魔咁好 佢話防指紋都仲有少少指紋

部機背脊花左幾支細痕..明明有用套

有無邊隻mon貼防指紋方面做得加啲

係

啱啱拎左公廁綠比x 用，摸落正過我以前x 皮套

Apple QC一樣咁廢
個副鏡頭有兩點塵
雖然唔影響使用

有無人部xs接收wifi唔好？
間屋啲死位 以前部7plus收得好過佢

點解叫公廁綠

呢隻綠色配金色機好襯

Wifi 同 lte都差過以前 intel

我都覺XS收得差咗

想問係咪過咗購買日期一年就買唔到apple care

過2個月就唔得啦

我果部會 已約天才檢查

早排多人買到冇貨

乜原來兩個月咁少

啱啱先見到8 plus機背角位gg咗
想賣機換機都唔得 好似會扣好撚多
已經賣到冇哂腎賣

所以一見個個話買 都係買返黑算

有，試過唔知點解無LTE訊號，要飛航模式再解除先得

電訊商扣好小

鎖定畫面球形嗰張wall paper 係live photo 嚟，大力撳佢先會郁。

應該好多人未知。

但電訊商trade in唔係一定要再係佢度買機+上台？
定而家冇咁嘅規定我唔知

Not work 食緊雙卡 report左比蘋果知

各位用緊邊款mon貼，係唔係多數閃魔

有啲唔洗上台都得

x個陣個相機開左3-4部都有塵

網上極多人投訴

顯示wifi收兩格至三格但成日load唔到野
以前部s7收得好d

唉，唔影響就唔換啦

我都覺收得差左

係美國好似亦同台嘅配搭有關係。

見你地咁講我又睇下自己果部，機背上面果個鏡頭又係有幾點塵

屌就屌個gay佬連每部10幾美金專利都唔比鳩通喇

我用3 既，唔知有冇巴打係咁

用緊Benks

我覺得好似差唔多..... 但係有死訊號. 收爆但係無DATA 跟住部機會熱

3台成日load 空氣

但wifi喎

之前亦有巴打提到LTE

想問邊間鋪頭有max嘅daremac mon貼買，同埋痴得靚
旺電果位巴打冇再賣mon貼

我係後鏡下面果個有一粒大一條細

想請問下大家，有無得face id 解鎖完，唔洗再向上拉多一下

無

好似話Qualcomm告蘋果將佢d code同資料share俾Intel等Intel可以做modem supplier

佢轉左賣耳機

Citibank 個 app 仲未攪掂呵！

渣打咁垃圾都搞掂,,,,, CITI

想問問大家開相機 app 時
有無 feel 到機背鏡頭位有微微震一下?

唔 kill 相機 app 下轉去主畫面 or 其他 app
再入回相機 app 就無微微震一下
但 kill 左相機後再開就會feel 到鏡頭位再微震一下

果下微震會細力果 Taptic 果D

岩岩做XS MAX 個 收聽電話測試
部機係雙卡雙待
但係如果A號碼通話中，B號碼係打唔入

iphone 電話 來電轉接，冇不能接通轉駁Unreachable Call Forwarding
要人手改不能接通轉駁 A->B ，同B->A
同時加堆兩個電話既夾電等候就 完美

Shiti 係咁

max，暫時唔覺

可能等埋30號個FPS一齊推更新

想問點樣set 唔用4g上網？

另外有冇清部max share 唔到wifi

中左2條+2點
只能認命

邊到仲有現貨金色 256

每日都帶住口罩比部電話學
睇下有冇日會解到

不過intel抄人都做唔到呢

如果sim2 係海外sim，去到海外，如要打電話，要係打電話頁頂手動改用sim2，之後佢會跳會default sim1。每次打電話時都要手動改。

有無set 漏嘢？

信用卡擴展公交市場 開放式支付勢在必行

香港的八達通已有超過廿年歷史，早已壟斷公共交通支付市場，並在零售支付中扮演重要的角色。但隨著今年 8 月，港鐵就「更換及更新自動收費系統設備（閘機、售票機）」進行招標，文件透露更換現有設備至多重智能支付系統（MEP），即可同時接受八達通、以二維碼（QR Code）為基礎的流動電子支付及感應式（Contactless）支付。此招標一出，香港的公共交通付款環境將大為改寫。但香港絕不是先例，英國倫敦交通早在 2014 年已開放支付系統，接受感應式信用卡或智能電話直接拍卡付款，成效顯著。

港鐵的「更換及更新自動收費系統設備（閘機、售票機）」招標文件提及，要將現有的自動收費系統升級為多重智能支付系統，當中包括更換 1,500 部入閘機和 420 部售票機，並為 500 部入閘機升級。較新安裝在西港島線、觀塘延線、南港島線、旺角及九龍塘站的 240 部入閘機、100 部售票機及 16 部自助服務機同樣需要升級。項目金額超過 3 億港元，現階段為招標資格預審，預計今年 12 月正式招標。如落實，最快在 2019 年將有首部支援感應式信用卡拍卡付款的入閘機出現。

業界以開放式支付來統稱感應式信用卡付款，因大部分信用卡由銀行簽發且具有智能晶片、基於 EMV 安全標準，包括 Visa、Mastercard、American Express 及銀聯等，全球通用。香港的八達通卡、英國的 Oyster 卡、日本的 Suica 卡，以及大部分會員卡，有地理環境限制，都被視為封閉式支付。雖然八達通卡及 Suica 卡同樣可用作購物消費及搭車，但離開香港及日本就無法使用，故將之納入封閉式支付。

覆錯post

流動網絡>預設語音號碼 ?

3隻色都靚，究竟買咩色條邊會冇咁易花呢

谢谢

貴買粗用

條邊同唔同8一樣？

你裸跑？

XS開心使用中
但係犯賤去咗撚Max
發覺都handle到 又大moon啲大電啲

Max 好正喎

唔係鋁邊嚟嘅咩

好想轉大機
但係部細只係用咗幾日

我都係本來訂左xs 後來發現加800就可以大mon同埋舊電襟用啲 就出左大機

7p換xs max
打機嘅時候左個m字額遮左啲畫面
其實可唔可以較返條黑邊出黎?

應該要等隻Game更新Support XS Max先得

想問下 x s電量係用落係咪真係多電過x
見網上測試片全部都多10幾%以上

你呢部咩色黎

max 先係新機

浸過天拿水??

士多現家有無walk in max 256GB

i-reserve 即日有得拎機 我琴晚預約即晚拎機

係幾襟用 普通用應該用到10個鐘
可能慳電4核個效能提升咗 少咗用果2粒大核心

space gray黎
有套架 係跌過下咁解

個moon係咪差過上代，正面睇黃，兩側打斜睇白
好似番左去s3 amoled年代咁
已熄true tone, night shift, 調埋色溫

YouTube app support HDR了

唔知係咪old news
我剩係加左我戴眼鏡樣入face id
無set alternative appearance
除左眼鏡照樣unlock 到部機

加埋我女朋友入alternative appearance
我同佢，有戴/無戴眼鏡四種情況都暫時100% unlock 到

唔戴太反光果啲太陽眼鏡都unlock 到
你本體唔係眼鏡

推吓先

想出部64 gb xs係咪去Apple Store walk-in買最好

衛訊+HSBC

用緊XS MAX發覺LTE真係有問題, 收爆但無data, 間中就黎料, 唔知之後更新解唔解決到

不過有data個陣快過以前好多, 上到去150M

最好係發熱量少左好多, 之前用7睇下多圖/GIF既post已經暖, 打機直頭滾

而家打機都係暖暖地

核電唔洗講, 眾巴打意見一致

wifi呢？

有無巴打知ios點先睇到youtube 2k / 4k / 8k?

我知個mon 2k都無, 但粒A12咁勁梗會想試下load 8k 60fps HDR

wifi無問題, 穩定keep住四百幾M

唔得Yotube唔support 4K, Google唔下放俾iOS

以前好似用過第三方app做到, 而家好似全部落晒架

official youtube app係咪都曾經播到過?

啲電用落感覺去得好快同有啲暖 不過睇翻啲數據就發覺核電得好誇張 用左成日 100%用data無用過wifi 睇片 上連登 無打機

搣咗張全屏貼, 之前嗰張遮住咗sensor ，個mon即刻光返

xs max做唔做到雙whatsapp?

有冇人打字成日high到右下個語音輸入
好煩
有冇得放佢去第2個位

xs max 係咪叉電好慢？

sensor喺聽筒左邊?

想成為max用家, 我見到豐澤好似話用citi bank信用卡有優惠, 係咪堅, 有冇巴打試過

請問大家有無人知點解呢兩個label會係殘體字

部機明明係set左做繁體

bug黎🙈要等apple 改

收256大黑

可以係setting裏面自訂名稱！唔洗擔心！

csl？

not yet

esim係咪未支援到，
如果買xs係咪即係好似冇咗雙卡功能咁？

原來用預設個堆會變殘體字架

係。。。冇錯！開機條款全版都係簡體字，多數都唔睇直飛就算
巴打數據卡係邊度買？未見過

聽筒上面， 所以全屏貼條黑邊遮住咗

如果用緊一張卡係咪直頭唔會顯示 好似你咁有主副之分？

冇錯呀⋯⋯你唔入第二張sim就好似平時咁，顯示一個網絡商

自己改返用英文Primary secondary算

終於到貨

我個啲19號出貨 尋日先到公司

可否介紹下條tao 仔 link?

張數據卡係smt年卡嚟，你可以去呢到睇睇

有冇人試過皮套入面zip張八達通得唔得？

你搵 iphone xs max 闪魔 就有

12.1 好似話開咗

1 年 20GB 夠用咩.....2日都唔夠....

部xs max 今朝~9:30 插電腦差(果陣~30%)，差左而家都只係得60%
正唔正常?

我意思係香港有冇流動供應商支援到，
我上官網睇好似亞洲區都冇，
咁同得單卡有咩分別

可唔可以影張貼嚟睇下?🙏

電腦usb輸出幾多A?

貼左了

但我買多一隻別牌子 也是一個設計

巴打係咪用緊一張香港卡,一張大陸卡?
試下唔好插大陸卡,data 上網應該回復正常

普通公司電腦

試下有冇影響個 感光sensor，我之前用ranvoo,set自動亮度會唔夠光

影響唔算大 但都要比無貼mon貼 set番光dd

鏡頭貼唔係影響到開閃燈影相咩

請問如果一張主力電話sim(少data) 配 一張上網sim (有電話號碼)

咁whatsapp 係計邊張...我覺得冇得雙開好亂

同埋icloud 嘅contacts點分？有啲app eg. Line Wechat Telegram 假設我允許佢地access contacts, 咁啲朋友咪有晒我兩個號碼？

電腦usb得0.5A，普通插頭1A
慢咗一半,正常喎

睇你登記咩no.
不嬲你用唔係插係呢部機既no.都得架啦
所有呢D通訊app都係你自己揀用咩no.登記
從來唔關你插咩卡事

痴貼浪費左個咁高清嘅mon

呀，啱啱check 佢大過6s 接近一倍電，咁我明了

咁有望用到一日半了

唔夠架，只係買嚟試下成日出入嘅地方收得好唔好先至上台

想問有無巴打聽電話會有拆聲

有d後悔買左金色

阿婆底褲色

有冇人買左大機想轉返做細機

用左幾日既XS 64灰, 想加錢換 1 / 2 手MAX, 咩色都OK
有套有貼保護

岩岩又一城walkin完 第一部後鏡就有塵 換佐部
拎返屋企加入大家

x個陣都係咁
換左3部都有唔同程度既正黃側藍

接收廢係因為用intel 射頻晶片

即係得0.3-5A

0.5a

設定 ,網絡， 簡番數據計劃果張sim

有哂dp 快差 牛 推介

用了max 1日 暫時冇咩問題
名副其實核電

電腦正常

屌 用緊3台

買左張大陸卡上網，放係 副sim卡槽

番香港轉番 主sim 卡（3台）成日上唔到網 reset 哂都唔得 成指 load 空氣

一拎走張大陸sim 就正常， 又無得熄左副sim
又比副sim 搞到上唔到網

Xs開心使用中，關了true tone 正常白

xs max 用戶：

1. A 號碼通話中， B 號碼打唔打得入？

2. A 號碼4g 上網 中， B 號碼打唔打得入？

我都閂咗
用true tone 硬係好似啲色太黃咁

唔用鳩通晶片既日常

1. 直去留言信箱

我用緊3 都係成日loaf 空氣
之前用7 plus 都唔會咁

唔知3台問題定iphone問題

2:打得入

如果開咗 call waiting 呢？

根本唔係同一條line call waiting唔關事

搭句咀先

其他電話牌子行android都提供咗雙卡支援一段時間，其實有乜基本配套功能係android有，但目前iOS仲未提供？

隔離po講緊oled有印
記得買apple care+有印記去換

用左X成年都未有印，睇你平日點用法

上年部X 用左成年
拎出去放
驗屍咁驗都驗唔到燒印

放到幾錢？

街價256GB 5千3倒

老老竇竇，第一日我去smartone 睇部xs max已經有印

唔是max，係xs至真
自膠一嘢

咁渣

佢不停開住同一個畫面做display都幾難會冇印

唔係掛

差左八個鐘終於滿電

上年第一日買X, 長時間開到80% 光，上星期都仲未有

X64gb 呢？

求救 睇片果時 下色底有條BAR 遮住佐字幕 點搞

我都一樣

iPhone

Btw係咪真係接收好差？
我部x都無以前部6收得咁好，再差就好趕客

接收我覺得ok

我係用公司電腦個usb 差max 先咁慢姐

有無銀白色巴打 岩岩dhl到屋企

朝早九點咋喎

點解我無得揀SET 第2 FACE ID?

1.no
暫時人手改設定解決方法
B不能接通飛線去A
A不能接通飛線去B
兩個都開來電等候

你又好難知開售之前佢點用

入xs係咪好不智？
Max太大

邊間衛x有xs max 64灰呀

各位可以試下download Vellum呢個app有好多靚wallpaper免費的

64應該易買
我岩岩買左Xs max 256 灰

同iPhone 7 iPhone X 同 essential phone 比較 想問下各位巴打Xs max個mon 咁紅同埋側望變藍正唔正常 會唔會要換機？

有無巴打知道衛x iPhone 8 Plus 256 trade in 價係幾多？

有無巴打知點解影完相 手機睇係正常打直
但係一入電腦睇就全部變哂打橫..........
我要手機打橫影相 電腦拎相果時先係正常打直........

喺Apple Store試機，攞XS同部6s比較，個mon黃咁多嘅

冇接收問題同mon篇黃（熄咗truetone) 問題🤔

嫌黃就熄true tone

側望變藍就一定既

閃魔已貼

8d? fit唔fit?

未用過其他, 但呢隻我覺得可以接受 全包貼實係會厚小小架喇

幅相已經係熄左true tone

呢個問題我iphone 6s都有
ios12 bug黎，有時lockscreen或者notification center會透到背景d野出黎

有無巴打可以幫手試試入相落電腦 d相會唔會變哂打橫
同埋原生app點樣影直相可以係長身d
發覺用line相機影既相 同原生app影既相 尺寸係唔一樣 係點較

xs表示好似得頭3日核電 琴日開始耗電量感覺同我部用左兩年既7plus差唔多一樣

我同你相反，頭幾日好食電，依家開始核電

裸咗一個禮拜個mon已經有少少花了

有冇覺得條邊遮左少少個mon?

邊間買？

係咪部電話set 咗個mon 唔旋轉呀?

旋轉的 但電腦出都係打橫 上網話係我電腦睇圖軟件問題

上門送機係咪唔使本人簽收？

左邊係女友今日AOS收到既xs
右邊係我第一日開賣ir去apple拎機既xs max
依家先覺比較暗同黃好似

呢個我唔敢肯定 不過我7都慣左用全包貼 有小小都算啦照用

有無人部xs倒水咁

你隻眼有問題

用家問題

on9 an狗

用咗閃魔藍光貼唔開true tone 唔用filter 個mon變撚咗綠色，咩撚野事

部max係有D問題

全部都係？定係我呢部有野

關唔關痴左貼事

兩部推到最光來比較好D

問問XS MAX係主畫面係唔係唔可以旋轉屏幕

黃加藍變綠

an 你老母呀傻閪 收左幾錢呀 做咁耐打手gay cook 比你既錢夠唔夠買一部iphone 呀 傻鳩

Not necessary

Seems no

唔好比較呀d on9死忠就黎成群衝出黎咬鳩你

啱先aos到左 開機撳電量 佢顯示對上一次充電係13/9/2018
想問下係咪正常

你地xs100%用到幾耐？

渣打 係咪未用到face id?

未見有支援！

有錢係咪買max好d

都要睇你想唔想用大機
你用緊咩機

前日已經用到

傻9見一隻block一隻

咁多人紅moon

想問吓你地會揀買64gb加usb/icloud 定直接買256gb

256啦 64真係搵自己黎搞 除左相你仲有其他野

256

....點會買藍光貼

要護眼不如玩少D

用緊6
其實想用返同6差唔多size
功能3部個差別好似好都唔係超大咁

咁我覺得你買XS 64,256都夠！嗰個size好好揸

衛訊

訓過教起身就冇左10%電

頭幾日做indexing 食電好正常

XS 用左閃魔8D 之後個芒好似唔識自己較光暗
除左呢樣張貼都無得頂

打字login到，但好似reg唔到 face id?

入設定啦
用左幾日喇

一陣試下del app 再裝過先，thanks

我買個間得藍光賣

Citibank係咪用唔到

藍光貼 不了

請問有無人試過用主Sim講緊電話時，副sim能夠上到網？

因為我主號碼數據不同，所以只用嚟講電話，而副sim就用嚟數據上網...但現在發現講緊電話時係完全上唔到網的。

如果我兩樣都用晒主Sim就無呢個問題...

唔好意思，想問下youtube有冇得full screen

因為雙卡雙特單通
其中一個SIM講電話另一張會打唔通

可以，但佢只係將條片放大到去FIT個SCREEN

係咪要某啲片先得，因為我用左pinch to zoom都冇反應

有無LINK，試下
可能某啲片解像度唔高就ZOOM唔到

唔知有無巴絲打有遇到呢個問題？

要插第二次先叉到電

試過一次

經常發生

係咪原廠線？係就去換機啦

我由7plus開始都會有呢個問題,但如果去換機試比人睇,通常都唔會試得到出黎

我由X上MAX 個mon大咗好多同爽咗！
我自己就好滿意

通常第一日到？

手感冇x咁好，因為大部咗同重咗，
畫面大咗就打機同睇片正好多

隨機發生

呢次唔知係iOS 12 定係新機好多問題

主係唔可以 要就番face id

用咁多代iPhone，第一次發生

原廠線同副廠都咁
我試下DFU一次先

Same case, 一樣諗緊䡒唔轉
第一，x個mon其實唔算細，只係部機細

第二，聽到好多接收差，Wi-Fi/4G 都係，好卻步

第三，粒u升一級對打機同聽歌睇片影響輕微

由x轉去xs max 接收差都幾明顯
唔係成日收足4格
仲會有時扮上網

求其搵左條test video

x 上xs真係嘥氣，用咁多錢但係你唔會feel到有升級感

我都係....20/9/2018

仆街gay 曲婆毑數算到盡，上代出埋大mon就唔使煩，128又絕晒種

斷估係iOS問題，個Ligthning插座零件咪又係同之前嗰啲一樣，蘋果先唔會每一代轉一批新零件
不過intel呢單野，如果佢唔可以係iOS度解決呢個問題，佢都幾頭痕

xs max 出機有咩需要試

mon色望過無乜問題

相機有塵、紅mon 仲有乜？

用到喎

試吓Wi-Fi 4G有冇問題
lightning頭係咪一插即著

條邊遮咗Auto brightness

X用家要大mon可能會上max
我自己就拎唔到 所以唔洗換

WiFi 4g load空氣應該要等update

以前7p 撳兩下home制縮小一半，依家max應該點做？

橫bar向下拉
好易誤觸，以前好用啲

原來要去設定開返先有，以前default開左

都真係幾敏感下

好白

x 就真係用多年先啦，iphone 隔代升先feel 到有大分別

利申：6s 上xs

我都係咁，唔係一插即着，要點着個mon先充到電，一係就重插先充到，已經係用原廠線，又已經重設過，間唔鐘都係咁

3台 xs max成日load空氣
係3問題定iphone問題

我face id完之後都要手動入pw先入到

打斜影已經唔同晒啦啲色

你應該係渣打個Apps setting做得唔啱

你個問題最嚴重，啲個案通常都係黑屏左一陣插先冇反應

same here
打機仲要勁高ping

你地有冇試過聽吓部機有冇電流聲

正面就些少黃

好彩冇紅

想問下有無喺衛訊買機嘅巴打
如果我買部xs 256gb
連埋部埋7 plus trade in
用hsbc卡找數，咁簽賬額係計xs原價定係trade in後個價?

原價
trade in 筆錢可以要求Wilson 現金比返你

衛訊有冇得trade in 兩部機 買一部機

細機又唔覺有事
利申CSL

我都係用緊3,係屋企收得比X差！但又冇load空氣既

經常都係

我插兩張sim 都係load空氣

拎走副sim就無事，
apple

我要大mon 先上xs姐

其實我部ipad10.5間中都係咁，已經原裝線牛

頂...

買錯左iphone xs套 山林綠

有有巴絲可以平少少幫我要左佢

想買max是咪等第二批機好
睇新閒講 第一批機接收唔好 又間唔中有綠芒機
幾時左右會有第二批機

想問下而家 Xs max 512 金色有無現貨

唔計速度，我公司個死角廁所，用6s+時收得一格， 雖然好慢 但係都叫收到， 依家用max, 完全收唔到

xs max 網絡差到 出街可以成日收唔到 爆訊號但上唔到網 send文字訊息都卡住 好後悔換 我部8仲好過佢

我要

幾錢先？

我用x個陣都未試過滿格
成日2-3格
利申：csl

巴打住邊區

荃灣

想問下有冇手勢係熄moon
有時左手用完想熄唔多就手

巴打 300蚊包郵ok嗎

你邊區？今晚可交收？俾你tg我

我住元朗區 可以啊

smt網店買，可即時落門市拎，大把門市有，睇黎賣唔出

TG?

XS 黑256無現貨
MAX 任屌

你俾tg我啊 我唔是好識用

上Yotube搵d HDR片睇好正

想問其實點解有d街鋪個價錢係平過蘋果
個d機係咩來頭
Zp/a 同za/a 又係咩黎
其實點樣分真定假

有無xs細機既人都有信號問題

XS 512 第一日入手唔覺有問題

xs 256 aos第一日入手 完全冇任何咩綠moon信號發熱電量入塵etcetc 乜事都冇

不過我用咁耐電話都未試過有呢d問題 除左nexus 4用左兩年幾壞左touch moon最底果行

打三舖PUBG Arcade 只係扣咗3%電

Se上Max 開心使用中

搵到了

Xs真係估唔到咁核電
Xr睇黎有12個鐘

我del app 再裝過app 就ok了，thanks

今日係聰明通度淨機出左,開心使用中

ching係咪用緊無限Plan 可唔可以入Field test畫面cap一張圖睇睇

有，用你左手食指按一按部機右試個掣。
我都係用呢個手勢

現有客戶?
淨機減幾多?

衛訊得返金色銀色
買唔買好?

XS

xs 一定係金色唔駛諗
條金邊都值曬

會唔會用套？

有無一日用電量睇下 想睇下啲youtube真唔真

其實會

上lihkg 重燒電過facetime

金色想show出黎就用透明套
唔想就笠個黑色套咪又係黑色

有無用電量睇下 好想知個電有幾襟

我設定，拉落黎search唔到野，有冇得fix?

好唔錯喎 6個幾鐘 由90 到30左右？

12個鐘

你教我入 我cap比你睇

試過正常返工用 5x% 頂到一日

6h screen on 你9點前都係瞓覺idle緊啫 但點解只係叉到90就停 自己抆 定有得set?

呢度唔準架喇
冇咗以前果隻usage time

充到瞓 蚊左佢 費事充過夜

XS Max真係多野睇過舊iPhone好多，尤佢啦，我自己落門市撚下，麻煩晒

間間都有灰max256, 真係任屌 好大誘惑

已pm u

又一城入手Max 256黑 鏡頭冇塵，mon有少少黃(唔刻意㩒去白色劃面又冇乜嘢)
訊號接收真係有啲問題，係咪唔雙卡就可以解決到？有冇得插兩張sim卡但熄咗sim2佢?

我都唔明點解會有人講今次隻金色係阿婆底褲色

明明隻銅色幾好睇

我主卡csl 電話only
副卡smt data only
接收得好好，好似互補不足。
之前2部電話單獨用都收得唔好

same here 諗住轉埋club sim $28通話plan

點解唔張csl 𨍭台去smartone

想問下邊到玩到emoji

咩app

Xs max 用ipad火牛叉電會唔會傷電池？

好似得max機有信號問題咁既

有無巴打試過鏡頭入塵走去換機？
通常班天才比唔比你換？

唔會。

本台又多一位阿婆底褲用家

聽日買 點樣check鏡頭有冇塵

想問下hsbc個app係咪仲用唔到？我入極都話”您的流動理財服務期限已過。請再登入。”但我用舊機入番同樣既pw係入到

要del app 再裝過

Redownload

Call hotline

冇買=阿婆底褲
買左=銅色好靚

btw 透明套用一陣就真係阿婆底褲

所以買咗玻璃殼

你隻眼有無問題

我係想問肉眼都睇得到定係要影相睇

其實好睇個人喜好！開頭都係諗住買金色，睇到demo又好似冇咁順眼～最後都係買番銀色

details

btw會唔會變指紋收集器

隔離post話前置有美顏 真？

有無玻璃殼既link
用落會唔會好跣手同好重？

我之前都係咁
要鏟app重裝

未到手
平平地淘仔買左個試下
tpu軟邊加玻璃底

【锐舞iPhone Xs MaX手机壳苹果X新款iPhoneXs透明玻璃8XsMax套防摔潮牌超薄iPhoneX新XMax外壳iPhones女男plus】 点击链接，再选择浏览器咑閞；或復·制这段描述￥2R1ubfwOv2M￥后到👉淘♂寳♀👈

【锐舞iPhone Xs MaX手机壳苹果X新款iPhoneXs透明玻璃8XsMax套防摔潮牌超薄iPhoneX新XMax外壳iPhones女男plus】 点击链接，再选择浏览器咑閞；或復·制这段描述￥2R1ubfwOv2M￥后到👉淘♂寳♀👈

買左呢個，平平地試下，等到

有無巴打有用無線差電, 求推介
7仔轉xs未玩過無線差電

thanks

放左未

有無人聽電話。無論用原裝線或者藍芽耳機都聽得唔清楚（係條街度）

就咁用手拎電話聽就無問題。

iPhonexsmax。

關唔關張卡事？。

兩部電話分別用2個apple id 2批唔同嘅相同聯絡人
點樣合併為一個backup入新iphone

已DFU
暫時插第一次就叉得到電
希望之後無事/係software bug有更新啦

Google photo backup 其中一部，喺另一部用同一個ac login再扯番落黎
comtact 就加多一個ac for contact

利申：我無試過work 唔work

你地有冇買埋wireless charger？

你有無用舊嗰部嘅app,gen個code俾新嗰個app?

垃圾Citi 個app幾時先整好

最後都係比左錢 買USB-C 30W charger 同 USB-C to lightning
真係快好多

今日買完部iphone xs，一返到去activate唔到faceid
camera用唔到
已經試過restore ios12／ reset iphone／content
係咪一定要拎俾藍精靈

最後重裝簡唔restore d security key再set番就得左 thx幾位巴打

擺係公司枱頭差電唔用就方便既，要拎起用插線都係最方便！我用緊條3M線

部機用左一日,番工未得閒買貼
今日放入褲袋出個街...機背就花左
請問各位巴打有冇得救

插線係兩樣都方便。

褲袋裏有乜？

今日放工去apm無曬細灰256
而家諗住聽朝出ifc/cwb買
有無爸打知道啲兩間貨源充唔充足

灰色機都好小貨，以金色最多囉⋯⋯銀色中等貨量
唔通好多人都買灰色？ XS ,XS MAX都係咁
之前買問店員

X256灰放到咩價位？

聽朝十點鐘去買先
如果咁都無就無計

褲袋咩都冇...部6 擺左甘多年都係用殼裸mon, 個mon 都冇花過..
但部xs 一換機就花左

其實你知唔知iphone個鏡頭係點

個mon既色有無話開咩無咁傷眼
Xs

Max 真係核電級，出足一日街仲淨30%

我用雙咭，啲電用得好快。會唔會關我收得唔好事？

唔使理咩色 個mon越暗頻閃越勁

咁應唔應該開原色調
定還是開光少少就ok

好難一概而論⋯⋯我都係雙咭，睇下你平時使用習慣。仲有你用緊咩台
信號唔好係會食電啲，𣎴過都捱到一日

套唔套到原裝皮套？

無的 係咁自己搵網絡
唔知係咪會食電d

爸打放左未？ 我要

我專登試！係一插即差喎，可能係接觸不良？

我用緊sun，加張vave

... 算

咁真係要買

想問快叉係咪一定要usb c to lightning
用3rd party charger+Usb a得唔得？

閃魔張野係咪真係有問題 唔識自動調光暗

我個張閃魔正常

岩岩轉左做xs max
我想問點解我whatsapp入面會睇唔到大部人頭像,然後所有我join左既group佢都話我唔係group入面，反而我拎我舊iphone睇就冇事

會唔會係你貼低左少少, 貼高返少少就無事

我換電話，張電話卡插落xsmax
舊iphone換第張卡
然後佢應該係係我過返whatsapp落去新電話果陣，自動幫我係whatsapp到轉左nb, 所以而家新機整好 等於自動同我退晒所有group

應該點做好

舊機再獨立Backup ，新機再獨立restore

試試。

有無巴打用過呢d 納米塗層做螢幕保護？

邊到有賣tech21套

Apple store

同問

啱啱又6sp轉左挽XSMax
點解夜晚係房熄咗燈成日都用唔到
Face id 1
用到有少少崩潰嘅感覺

挽你老母

我部xs周不時tap/撳side button都唔著mon 撳多幾下先有反應
有冇巴打都係咁

有冇巴打知點樣可以一野刪晒iphone d相 ？
佢自動同我download晒icloud所有相，成3萬張

想問下IR約左個時間，例如下晏5點。有冇得早D，例如2點去拎?

其實係apple買同係衛訊/豐澤 有咩分別？
保養上？

玻璃殼掂住玻璃底會唔會出事
一路打字一路聽到玻璃擦玻璃既聲

好似話係唔會掂住的

其實而家經AOS比晒錢，再揀自提貨都唔係真係IR個隻
咁多貨，你去到先買都得啦

想玩無套加呢個塗層
有無巴打用緊

我見小x 科技屋已經有款類似既賣緊$39
平到我完全唔敢買

巴打們有冇XS max既筆記簿款case可以介紹下？
Budget 300-600$
出街望過下都冇咩岩心水

你唔覺得黃咪開 冇所謂

睇慣左true tone
有時開熄true tone 覺得個mon 太藍太殘眼
宜家true tone +自動調整亮度覺得岩岩好

true tone 好舒服wor

Max出街有訊號，但keep住上唔到網係software定hardware有問題？

乜台呢？

洗機

CSL

想問主卡位用到4G 上網，副卡位淨係用到3G 上網係咪正常？利申，主副都有4G network

暫時係

之前巴打係肥花放到iPhone X 256 太空 $6500。

依家大概放到幾多呢？

SMT 係主sim, CLUB係副sim
Speedtest 咁樣show 係正常？

雙4G 要等iOS update, 話 later this year...

如果巴打你test係咪都會係副sim speedtest show 3G 但右上角4G?

因為其他tg group 有人show 佢無論用緊主定副，speedtest 都show LTE

無信號load空氣，試下連一個上到網wifi，熄返wifi
就可以了，反正我試過係咁

有無人iPhone XS share唔到熱點

經過士多問咗，天才話要等更新

閃魔用唔用到原裝皮套?

關連登事，個app好食電

你地會set 亮度幾多？
我熄左自動亮度，好食電下

x 256 大概胃信賣到幾多

出面show開咗但㩒入去又冇開？

64得5000

一半

其實個防水效果係咪真係咁勁
利伸：唔敢試

我由7plus開始都有洗機習慣

借問聲Momax Q Pad 掂唔掂?

唔係apple 認證左果d
係支援唔到快充
唔好晒錢

有無淘寶靚仔既xs玻璃殼介紹下？
想show off下自己部xs阿婆底褲

可以，我用緊，但除套就要用多少少力

新淨仲有3個月左右保我諗62-6300無問題

$5000港紙咁少？
出街放應該唔止呢個價

每日拎去洗手盤洗一次

64GB ja ching

今日係amp買左部xs 256灰 返到屋企發覺mon左邊畫面睇野凹左入去。想問下各位仲有無得拎去換機？

都唔會$5000咁鹹？

X 256我放到$6200,早幾日
X 64應該減多幾舊

睇唔明

邊度放？

灣仔區，二手舖放
宜家可能低啲$5800左右 X 256

訓住係床 再set 過face id

雙sim 會咁
or 插左落副sim only

因為你sim 卡插左落 副sim
試下調轉

有無巴打收到WiFi 但永遠No connection

Connected, no internet

我想統計下有無人，間唔中差電無反應要插多次先得 (原廠牛，線）

xs MAX

Dual sim

dual sim bug 黎
等update 啦

總之睇落去有好大分別

or 用住1張sim

貼mon貼都洗得架可？

咁你影來做咩

用緊SMT
用緊XS
好驚訝咁既速度

有得人點講,個人喜好

想問邊邊先係主SIM卡位

全屏貼 有機會遮住個感光sensor

用最平非全屏開心使用中

問下有無得換機

唔明，咩bug?

用全屏貼 要揀啲聽筒位上面條黑邊 偷幼d果啲貼

有 XS Max +1

XS 都有同樣情況

呢張有機會 有影響

呢張會好啲

max尋晚試過

我之前有日起身出門口先見舊電唔係100%, 我仲以為唔記得啪個電制

我依家岩岩好似條片咁試
1) idle mode 插唔差, tap 完會差
2) 再試 idle mode 插唔差, 之後有msg 黎都唔會差, unlock 完都唔差 (一直插住線)

上

面向我地果邊果個?

螢幕

今日去wilson想出黑xs 64 點知話冇貨

唔該哂巴打

我都係睇完條片就試 第一次插無叉到 著左moon都無叉到 之後再插多次就叉翻 之後試左過多一陣又插電叉又叉到 直到依家每次插都叉到

啱啱再試埋哩個方法 之後熄左機再開機 等部機idle一陣先插電 都係叉唔到

岩岩試下叉電,真係要著左mon得

舊機冇呢個問題 得新一代先會咁？

玻璃貼就得

setting >face id>turn off usb accessories

想問問各位巴打邊度有xs黑256 walk-in
問左好幾間都沒，聽日再去搵下

Turn on or turn off ???

turn on 自

試咗應該唔關呢個option事 apple 今次有排煩....如果係Hardware問題嘅話

頭先試咗幾次,佢應該係好random咁發生,有幾次連個mon開着左都唔識差,要掹咗再插先叉緊...外國開始好多人討論

得，試過

剛剛試了一樣野，有無巴絲都係咁
用尿袋快充3.0叉，去到80%就停左，我再禁叉一陣又停左，以前用X都未試過咁
依家叉緊部7 plus 上80%都可以繼續叉

都係睇定D先買機

過熱會停

個尿袋熱就有，部機用尿袋充我又唔覺熱

我都有留意到類似現象，不過其實佢係會繼續叉嘅，只不過一個80%之後就好似用1A charger嘅速度咁樣叉上去....

我直頭係連閃電logo 都無，無充到

去做保養
既然你問題咁嚴重實試到俾藍精靈睇

正常
電池保護既安排

我未過十四日 應該可以機換機 但最怕係換完又有其他問題岀現

快d跑去換機啦

你連電都差唔到喎，有咩驚過電都差唔到呀
換機個陣試足d
蘋果機係貴但售後係最top, 要享用埋佢

坦白講 第一日買翻嚟已經用無線充電 如果唔係睇到有人report 之後自己再去試 真係唔知原來有啲咁嘅問題

咁咪去換囉
咁貴買部機返嚟唔敢換，原因係驚會有再多問題

我見最快嘅genius bar booking 已經係星期四 諗住book左先 聽日再walkin同佢講一講個問題 睇下佢可以唔可以即刻換比我

屌你成皮野買部機返嚟一日點都有一兩次撳極都冇反應 頭先仲要撳咗幾下side button都冇反應 仲要幫我打埋上999
未夠14日可唔可以同佢講換機

呢個好笑

係幾好笑

On99 撳極粒制都唔著mon 跟住無啦啦聽到把女人聲話喂999 嚇撚到我

跟住駁通左順便同個警察講話個side button壞咗

有無即刻同對方say sorry

有樣野想請教 ...

外國不斷講話LTE同Wifi收得差，咁香港有無呢個情況？

我用CSL , 可能用埋DUAL SIM...

有無影響？

thanks ...

即刻試吓玩，連續禁5下就得

我無
而且睇報道max機係情況係再少d

XS MAX呢個情況算少？

收得差唔算最驚，最驚係無左訊號又唔識駁番 ...

梗係有啦咪即刻同佢講唔好意思咁錯制
我依家係驚我聽日去Apple Store佢唔肯換機

即場示範報警

咁多位ching 知唔知邊間Apple store 仲有灰色 xs 256gb

搭車打機會斷線 算唔算嚴重?

無線叉都有快叉？

以前d ip6 ip7 都有試個咁情況
都係random咁發生 以為用耐左所以冇理
有時插左唔充要反轉另一面插先充到

未用 xs max有無呢個問題？

8 plus冇

師兄用咩台? 坐車係咪Mtr?

我XS MAX BLACK 暫時無呢個問題出現
或者試下其他線

我都係要著mon插線 先叉到
Lockscreen後叉線 無反應

巴士 mtr都會 csl 加cmhk

上網睇話用dual sim有bug ... 唔知真定假 ...

唔敢入手

真, 問過有買嘅friend 一樣情況
會斷線 同埋接收差過以前嘅機 (唔用高通...)
我唔用自動搵台 鎖死佢好似穩定少少
同埋而家冇停用其中一邊sim嘅功能 (ios12.1 beta1 加咗個假摯係度, 但係熄唔到嘅 )
建議你等等睇下咩情況先入手

哩個比起我之前用X係屋企收得係差咗！但出街收爆，亦都可上網打電話。未試過cut線
3主號，CSL係副號 (IOS 12.1 beta)

X表示試過一次 似係軟件問題

xs max 試到發生情況，有巴絲一樣嗎？

long press 震 app，移動app 例如 page 過 page，理論上有啲不受影響嘅app 會不知名同 page 走位...

去apple store買機有無得試埋cable charging 有無問題?

12.1 beta都係咁，會唔會唔係software bug

仲改緊。。。軟體問題居多，但intel收發真係弱雞
但求正常用到就好

白痴問題 iOS12點閂左個自動調節光暗 （唔係原色調）

有無人訓醒會無咗幾%

呢個？ Setting - accessibility

唔係，開曬但就係share唔到

有，但時得時唔得都煩

XS max 剛試，hotspot 到。

又唔係個個中
我就試過一次無曬LTE signal咁大把
其餘時間用wifi同Lte，都唔覺比以前慢

永續SE

係 ifc apple shop 試過。searching.........

今朝忽然無晒聲，鬧鐘都淨震唔響，要重開先ok

大家小心遲到

apple快啲話係軟件問題啦
想換機但唔想就住啲問題用

本身諗住買xs但係見差電都有問題好卻步

想指教下XS MAX可唔可以一張卡上到網 另一張唔上網? 因為人在外國 怕插左香港張卡落去會開左漫遊就仆街了

只可以選其中一張上網

網上見到有啲舊機舊ipad 都有事，似iOS 12 bugs。

咁就太好啦 感謝你

用緊X想trade in換XS Max
係唔係去衛訊最好

充電個d都幾肯定係sw問題
最擔心都係intel食電問題可唔可以sw解決到

我知～佔咗部分用户，顯示信號係差但都用到既。
小部分信號📶顯示收爆，但完全用唔到網絡
等再更新睇下會點

雙線單程行車🚗⋯⋯
其中一面打電話，另外一面係打唔入

話時話發唔發覺而家就算用快充都好似冇咗之前響兩下嗰樣嘢

我而家香港張卡主要用嚟收sms 因為用信用卡買野要code etc.. 所以打電話就唔需要住

師兄，係咪XS MAX ? 用咩台？ 無哂sIgnal係咩環境出現？

用緊3台
有次入𨋢，出返嚟就無左訊號，搵唔到，要用飛航模式再取消先有返

依個小問題 因為x同8plus都試過
一次咁大把

叉電個情況希望唔係硬件問題，精靈都同我講如果硬件有問題就成部換唔會整

邊間士多有xs山林綠皮殻 現貨

可能真係美國啲發射站同香港唔同，問題少啲

跟機個CHARGER好慢
有冇charger介紹 ?

用 iPad 果個 12W, 平靚正, 唔係慢快差好多 (iPhone X 差一個鐘相差7%)

係呀，跟住用到而家無再中
上網無問題，比以前快

【充電沒反應】iOS 12 更新後部份 iPhone 間中無法充電！

更多限時免費情報請下載《限時情報王》

呢個都係一時時，有時無反應就再插多次又無嘢
九成軟件問題

鏡頭入左兩點塵但無影響影相效果
巴打們會唔會去換機？

如果臭手中叉電同無反應問題真係好撚麻煩 今次搞乜鳩咁撚差

我都有一點，不過唔礙眼就算，問過藍精靈，藍精靈話睇嚴唔嚴重，如果唔影響影相但礙眼都可以換

我果粒唔影響但好撚礙眼
約天才又full哂
佢叫我聽日開鋪去walk in

有冇人覺得XS擴音好似細聲左

iPad牛最抵玩

XS MAX大聲左好多

換新機定翻新？

我諗暫時未有翻新機

Max 公廁綠皮套又係全城冇貨

換service unit(LL機)，暫時都應該係全新

Apple Store tradein 抵唔抵？同埋佢會唔會幫你過埋資料？定有icloud就夠？

偏黃係未正常

想trade iPhone 8 plus volume制有少少崩

有冇巴打嘅shortcut可以幫你影埋相 本身個個淨係開左相機就完左

咦我錯post

XS 擴音仲衰過S9
真係買佢個系統...

用XS 打PUBG
真係玩鳩自己

帶口罩認到了

帶左3日口罩 突然認到我

點解？

個moon較光d係咪無咁傷眼

嗰幾個Bugs，真係睇吓未來兩日 iOS 12 Beta 2 有無料到...

Xs個闊度同8差唔多，只係拉長左
用plus打仲好過xs

Xs 手寫用唔到3D Touch

睇完就去試 同你一樣得震 用緊XS

唔捨得用部新機黎打機

用爆佢啦，買返黎粗用嘛！

係 越暗越閃得勁

你現正使用oled

所以我8plus上max 個mon仲大咗

chok仔用緊咩機？會唔會轉XR

幾時先出？ 順手測試接收問題

Plus上max最正
一樣機身size但個mon大好多

如果2星期就明晚後晚啩。

但如果事態嚴重，可能隨時有12.0.1 正式版臨急抱佛腳，搞叉電搞接收，如果係 software 問題嘅話

我而家6s 上max 正到不能形容
不過想像唔到再上係咪要買ipad mini size 先有震撼既感覺

最怕係硬件問題

啲外國forum講到係天線問題多。。。

今日問咗天才，佢叫我放心唔係硬件問題，叫我等更新

咁我等多排就入手

我都係信住先，間間答案唔同

個天才9up無成本

好多問題佢地都唔識答
我問帶口罩用唔用到faceid 佢答唔知
最後我用到第4日 佢突然係我帶廿罩果時解到鎖

之後是否穩定地口罩解到？

90%得 之後成功率應該會上升

大家有冇試過睇YouTube .嗰陣成日無端端當你有touch 個screen，即係突然個畫面暗左同埋show返啲playback / fast forward制出嚟....

咁揾笨，天才都咁，咁邊個可信

6上xs 震機好弱
擺係枱隔離都feel唔到
一較震機就miss晒d call 同message

引你買AW

我有aw 但平時返到屋企就除
個震機咁弱點解無人屌

有冇係ringtone入面較過唔同vibration試下？

試過 除咗pattern唔同 力度都係一樣

今日買咗部xs max
啱啱放低一陣再拎返起部機就冇畫面冇晒反應
要按vol up 放，按vol down 放，
hold開機制約十秒直至屏幕見返個蘋果
部機先冇事

Citibank HK 終於有更新，支援到xs

終於都有 即update

以為要等到2046

點解可以慢動作成咁

知道唔支援XS/Max，但又想到30號FPS一齊更新掛

same here bro

覺得好討厭

連渣打都快過佢, 渣打都做到佢個app snapshot功能 重要唔洗load空氣 真係想過檔

Citibank 我都係用張八仔，主打都係大貓

我戶口係Citibank 因為之前要去外國住一排 貪佢張ATM行VISA唔係銀聯 攞錢比較方便

大貓歡迎你

睇來遲早都要轉會

我仲以為得我係咁

有冇人同我一樣 黃到仆街

有冇打算換

好多bug

部max跌咗落3g唔識上返4g

想問下如果去士多出xs有咩要注意
同埋check機有冇話要點check
感激不盡

接收wifi同4g 幾時fix下呀

希望今晚有beta2

岩先開鋪walk in去換機
因為鏡頭入塵
而家換機係比N字頭機你
但換左暫時覺得幾好

ZA定LL尾？

ZA,呢家唔係用LL分

Thanks 巴打

想入手xs 邊度出機最平

講到咁多問題唔敢買

以往我用6s whatsapp個陣 收到朋友啲相down左之後都可以係相片度有番個張相
但轉左max後朋友whatsapp啲相來相片度都無 係邊度問題 已經開哂個啲存取

有無on 第二粒制

唔該你 我以為存取就連結左去我相片

粒塵好明顯

有無清部max既face id成日用唔到
已經reset左幾次都係咁

係燈同陽光照落黎肉眼都見到

我果D係搵強光照先見到
唔知搞唔搞好

你接受到就ok

你係咁reset 梗係用唔到
要比佢學你個樣
fail即刻打密碼

有冇巴打知SmarTone舊客買淨機會唔會有類似優惠

想問黑，銀，金邊隻色好？好難簡，應該一定唔會用黑，之前都用左好多年黑

我幫你揀左係咪買俾我？
咁我要部黑色丫thx

有冇人更新咗whatsapp後想sd相但喺whatsapp入面開唔到相簿

冇咗LL好耐㗎啦

想問問moon貼如果貼包埋m字額嗰啲會唔會影響face id/相機?

學野

笑左 三星機虹膜 唔洗學都開到

想問邊度出iphone有得分期？

今日部xs 無啦啦reboot咗兩次

個訊號真係收得差咗

有冇今用唔到apple pay？
禁左側邊個制好多次都唔出apple pay個畫面

岩岩入左部XS, 淘寶左個MON貼 全螢幕既, 佢周邊D黑色框勁粗 痴完之後變左部XR 你地係用咩MON貼?

喺lockscreen 連撳2下side button?

我見佢教學係咁
但我係lock screen禁左第一下已經著左個mon

唔好理佢著咗mon未
連撳2下都唔得？
你之前有冇郁過關事嘅settings?

冇，我入左setting 睇過佢都係on左
張卡係加左

我用watch 都禁到出來

真係唔知衰咩係Iphone 禁唔到

大家用緊咩wallpaper

笑左

依家 walkin 係咪無哂貨？

請問你要換左幾多次機啊？
我換咗2 次機都有入塵
最後無換機
打算之後換鏡頭算數

Mon以外嘅零件都好似冇得換，要成部換，好似係

係咩
天才好似唔係咁講喎！
佢同我講可以遲尐換喎
唔通我搞錯

我出機買apple care個時問過specialist, 佢話除咗爆mon有得換mon，其他零件有事就要成部換

笑左 用左2日就要用翻新機

而家係未有翻新機

一次ko，又一城換

我部機都係熄mon插線冇反應，唔識差電…
係咪要拎去換??

個藍精靈答我呢家都係得換機
因為太新未有師父識換，要到10月底等師父熟哂先可以唔洗換機，要求師父清塵

心諗：個鏡頭咪同x差唔多

而家換既係NT頭序號既機
全新機係MT字頭
但個人覺得分分鐘NT仲好過MT

插多兩下有冇反應？如果有反應就等更新，都係冇反應就去揾天才

等多陣咪有
咁多人充唔到電

插頭接觸不良 9成APPLE拎返D舊機PORT條用落新機啦

Software 嘢唔知有無得換？

MT係賣街，NT係service unit，暫時NT都應該仲係全新機，遲多一兩個月就唔敢講
N好過M我都認同，上年iPhone X開咗兩部M序號都鏡頭有塵，第三部N序號就完美乜事都冇

要著一著mon先識差，等apple出更新算
唔想煩

岩岩試完，插住等5分鐘左右先有反應

可以去揾天才睇睇，但最好就士多開舖walk in

其實睇完佢都比唔到解決方法我，去黎有咩用。
岩岩轉會就咁搞

接受到就等更新，更新完再有同樣情況先揾天才

部max好似有d問題
講完電話個mon唔識自動著返收線
用手㩒個mon都唔會著 要㩒制先著

6s想換
但接收係咪真係仲差過舊機？

Xs Max 個personal hotspot 係咪有bug?
一入左兩張sim 後就不斷剩係識load
但剩入一張卡又無事(試過剩放一張sim 去primary 或secondary 位都無事，但入兩張sim 時就開唔到personal hotspot了)

更新完終於唔洗用放大版 Instagram

Mon 貼問題

NT應該真係認真品質監控
MT段估都係趕貨，唔多唔少都有D問題出現

oh thx ching..
搣走左真係無事了
有咩貼介紹？

?

唔知fb whatsapp 幾時有

係咪D字 變返常SIZE？

係 跟返max機個size

1年先出一次機都攪成咁

有冇人都係收到通知話有得update ios
但入到去又話ios 12.0 up to date

想問鏡頭有塵係肉眼望鏡頭見到定開相機app見到

老老豆豆，叉電問題肯定係軟件問題？

大家用同一個model，同一個iOS version，點會只影響一部分用家。。。

應該硬件 9成接觸不良 QC唔到

應該硬件 9成接觸不良 充電唔到 QC差到

max？

我以為出 12.0.1添

係
仲要維持咗幾日

有冇巴打可以影下相機入塵嘅情況嚟睇下

有時轉app/close app 部xs左上角畫面會有嗰個app 嘅logo閃一閃 有冇人都遇過

想問下部機其實係點樣熄機

電源加聲量減

出左部max 發覺本身部x仲順d除左雙卡大mon 之外
諗緊俾唔俾老母用算

仲有max真係接收得差啲
平時係屋企收3台有200幾m
同一張卡max用得10m 我屌你老母

有冇人知豐澤或街訊買機有冇得搞分期

hold power+ volume up

Up

大家有無呢個問題? 待機差唔到電.
如果有呢個問題等佢更新定拎去STORE好

Power +Up 同down 是旦一個都可以
Hold 3秒

hold

全部iPhone 都有呢個現象咁制，等更新啦

就黎成為用家 澳門10月12日發售

更新beta就冇左呢個問題

真?

lock機畫面見到右上角訊號電池果到有Home Indicator,解lock就唔見,條Home Indicator係有乜意思

機就未有翻新機, 但係換翻新機嗰個code嘅機

翻新機係咩code ?

M字頭新，N字頭 service unit

Xs舊電廢撚到仆街
勁易無電
待機5個鍾可以無10%

似係有資料未show晒出黎, 例如開左鬧鐘/lock左旋轉

其實唔需要咁介意個code，就算二手放翻出去都只係差一兩百

鬧鐘snooze左，我玩住電話嗰陣係咪唔會響？

試下重新開機，我部max初頭都係咁

要拍高動態影片係咪要用4k 30fps?

有無Max 用家會係入哂兩張sim嘅情況下用唔到personal hotspot, 但係只入一張時(無論入底定面)又用到? 唔知係bug定部機問題

iPhone Xs 自拍效果太假？國外使用者紛紛抱怨不如上一代

其實我想知如果裝其他相機app 影相係唔係就無咗呢個"問題"

啱啱試咗, 用camera pro 影唔會自動開咗美顏

入晒兩張sim , 用到

你係兩張香港sim定一香港一外國？
我係入左一張香港一張大陸sim, 但大陸嗰張無漫遊嘅(係香港變左無signal)，但明明set左data用香港sim 不過佢就係hotspot個制狂load空氣

我一張香港一張大陸(有漫遊)

試下打比Apple 先
我而家係用香港sim 無論放底定面都開到個人熱點，但一入埋張大陸sim就係咁狂load出唔返個制而我用數據上網又無問題

我部xs 用到成日 成日上網同打幾鋪機

HKBN, CMHK 用到。

兩張都係簽plan同support wifi sharing ?

簽plan

我只用HKBN 無限 plan 做hotspot

坐船去香港買啦

volumn down 都ok

我兩張都用到，一 3台plan , 二 係clubsim

香港有現貨？

有，大貨

去設定 1般都得 禁2粒太煩

點解我係控制台熄左藍芽但睇番設定就無熄

控制台係指熄左當前連接梗既野

係咪上台先可以用esim 嘅服務, 儲值咭係唔得嘅？

正確熄機方法：音量+ > 音量- > 開機掣

有時連到wifi但上唔到網 有冇人都係咁

thx

有冇人部XS mas熱到仆街

A. 音量+ > 音量- > 開機掣
Power off, cancel

B. (音量+ OR 音量) + 開機掣
Power off, Emergency SOS, cancel

我初初都唔識 問左Siri 佢教左我